落枕 （訓禮頸）

一訓醒就好撚痛
依家條頸至肩都硬過威而鋼
大家有無咩舒緩方法

當條頸係j 係咁劣
射左就軟返